到底依家邊個台好用？

本身用緊csl. 就嚟完約
高用量家庭plan 4sim 25GB $6xx 個月
佢yo我續原plan $7xx但送無限GB
但佢地鐵真係死證
永遠成條觀塘線有半條都假接收實disconnect

之前試過Smt 去到某d死位收0格 但d fd 收爆

中移蝗野唔想用

咁係咪只可以揀3hk?

3hk已經夠人 請轉smt

smt

Smt>3hk>csl.>cmhk

屌csl. 真係好柒

3hk 成條觀塘線都無問題

Smt 觀塘線最好

MTR黎講，SMT > ALL

利申 : 觀塘JJ

咁睇嚟一係轉smt 或者 3hk 啦喎

3hk屌打

4g 3hk幾好，千其唔好支那移動就得

3hk長期都收唔滿

好多地方甚至冇信號

唔好伏人啦

3冇得輸

咁即係得smt 啦

Hkbn好廢

講真 我覺得3hk csl 都係差唔多

係拎都拎1010 同 smt比

1010。smt。csl都用過。。
都係覺得
1010收得好d。4g又快d。客服hotline都係比較易打入去。客戶福利亦都比較好。
不過價錢就真係貴d。

smt收得都ok。不過之前用左佢10年有多。對客就真係麻麻。其他台係你張約到期前幾個月已經驚死你走。係咁俾優惠績約。不過smt係無的。。甚至打上去問。佢都唔會俾咩優惠你續約。好似唔怕無人用佢咁。
仲有就係smt對佢地既"尊尚客戶"出手越黎越度縮。。以前都會送下cova蛋糕。依家最多就請你食個垃圾牛肉飯或者俾一舊水smt現金卷你買手機配件

csl。3間黎比較既話。收得最差。上網最慢。不過價錢相對平d。立立什什既小便宜優惠亦都比較多。不過多得黎好多都唔太實用

利申。非打手。現1010用戶。寧願俾貴少少。有好dd既網絡。客服

1010 同 csl. 真係有分別？
一直以為只係客服唔同咋喎
唔係用同一個網？

但係我用3hk 成日斷

一撚樣

1010, csl, 數碼電訊用同一個網絡，同一堆發射站，極其量都係使用先後次序有別

某d csl收唔到既地方唔會因為你用1010而收得到

據我所知都係一樣既線， 但奇就奇在你地話CSL係地鐵上唔到網既地方，我1010係收到上到網

會唔會係因為1010 少人用d?
地鐵始終人多地方細
响一個網就算正常頻寬下多人連接都會死
咁咪可能解釋到點解同一度地方1010收到csl. 上唔到既原因？